痴撚線, 侵侵條競選宣傳片J撚死人, J撚到出血

MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

Prove them all wrong

侵侵頂住班偽善民主黨呀一定要

出咗片，都唔見時事評論有報導

美國唯一敢挺身而出對抗左膠平權撚既政治人物

救世主

帶出一般人對左膠嘅愛睇法

侵侵一定要長命百歲